國唔覺呢排多左人黎波台倒亂

班cc台小學雞剩係識上波台話我地小圈子
但係自己又冇開過d有意義既post😂
希望鴨免可以教訓下呢班小朋友

樓主好波！！

點先算唔係小圈子呀
皇迷去獌post 疤去皇post大家融融洽洽先叫唔小圈子

ching ho ball🤘🏻

樓主講得好👍👍👍

高汁貼文
我收下了

yes☺

樓豬高汁

利狗同獌應該同一post討論先叫大圈子🤔

國唔國丫

國🤘🏻

波台系大圈子，玩玩具果d系小圈子，cc台系冇圈子

因為cc台本身就是一個小圈子

係兩個